電話到期！sales 入！

要無限4G！要快！ sales 留contact!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我都聽知有係咩無限plan
宜手2個月data用得好勁
仲要額外比錢買data都唔太夠用😭😭
麻煩介紹下

光復香港
時代革命